亂咁攪活動 攪到手足狂拉 屌你老母

得啦
會反省架啦 指責要有譜
18區唔得落返六區七區

和理非都唔夠人
行動嘅又俾人拉
btw不分不割

勇武係要人cover

咪檢討囉，而家怪責無用架，樓主你不如開返D有實際建議或者反思嘅post?

休息又屌
搞活動又屌
黑警亂尻咁拉你知㗎呵？

國難而家想玩野我出黎把撚呀

拉